屌 張曦雯頭先係東張西望度唱歌笑到

走哂音

冇人揾唱歌唔係冇原因既

跳下舞咪算囉

好難聽

世界級 係房難聽到出廳睇下乜水唱

有冇片

俾Herman叔叔梗係唔鬼J佢啦

有冇睇佢同安志杰個廣告